何sir又全中!!!

尋晚同何輝果陣講

法國唔拉邊 老鼠拉龜
費蘭尼釋放迪布尼打反擊
烏迪迪華拉尼有缺陷
入球大 比利時贏

全中

咁英格蘭個場佢分析左d咩

英格蘭會比何sir 燈死

入球大

有冇click廣告先？

突破左足球理論

邊諗到UTT突破足球理論

中左法國既主攻陷阱先輸咋

英格蘭肯迫搶就贏
唔肯迫就輸

烏迪迪入致勝球
華仔一夫當關
兩個人突破足球理論
唔係何蛇估錯

死球入波突破足球理論

突破足球理論

哦 姐係個人能力

傻仔教練

烏迪迪化身靈感男神

咁有機喎，英格蘭識迫搶咩

8強同4強中哂

何輝:咁你揀邊隊
何蛇:英格籣
何輝:搞咁耐結果你揀英格蘭 但係你講好多野都係克羅地亞勁喎
何蛇:係呀 但係 如果 你瘋狂壓逼
何輝K